邀2男3少女幫「轉大人」 主揪少年沒女生青睞冷落在旁

阿國

得佢一個冇變大人

笑死

小人國

我無嘢講

垃圾post

阿國註定要成為魔法師